[
    {
        "randomId": 338
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndi mugufi nyirazo",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Igicaniro; igisabo",
            "option_3": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_4": "Umugozi w'ibijumba",
            "correct_answer": "Igicaniro; igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirabuki irabyina impa",
            "option_1": "Intobo",
            "option_2": "Inkuba mu rugano",
            "option_3": "Akabuno k'imfizi",
            "option_4": "Imondo mu gihu",
            "correct_answer": "Imondo mu gihu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rutinda mu idadi Rutebuka mu iteme bwakweye Dede!",
            "option_1": "Ibijumaba",
            "option_2": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_3": "Intorezo n'irago",
            "option_4": "Urubura mu masaka",
            "correct_answer": "Ibijumaba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aho wabereye wari waterara Muhangiro ?",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Nyankari",
            "option_4": "Ikigega",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera ikivuga kitagira umunwa",
            "option_1": "Imirizo cy'intama",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Ingoma",
            "correct_answer": "Ingoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Iwacu twicaye twese",
            "option_1": "Ifuni",
            "option_2": "Inyamanza",
            "option_3": "Intebe",
            "option_4": "Ibivumvuri",
            "correct_answer": "Intebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nzamutse agasozi ubutogotogo buramvuna",
            "option_1": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Inda",
            "option_4": "Urusogo mu mukobwe",
            "correct_answer": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze kwa Byucyucyu bacyugariye",
            "option_1": "Intubu n'urutwe",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Akabuno k'imfizi",
            "correct_answer": "Akabuno k'imfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gatuma irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Inkono ku mashyiga",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira inkongoro nkazogereza hejuru y'uruzi ntizigwemo",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Ibisya by'umutwakazi",
            "option_3": "Inzu irimo ubusa",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    }
]